工聯會有咩興趣班好玩

如題

返工返到頹，各位既絲有咩好介紹

劍道，防盜，整錶好唔好玩

利申：玩過古泰拳，心理學既堂，開鎖，柔術既小薯

報日 韓文班

入面9成人都上哂年紀
但都有些小後生女報

係工聯會上過日文,樂理,同整錶
我上過既覺得最好就係樂理
整錶就完全係中伏 個阿SIR HEA教到會上堂訓著 上堂就係堂堂自己砌LEGO咁砌個機芯,上左一半頂唔順冇上完全學唔到野我自己買機芯上網自己砌都得啦
不過工聯會都係上年紀既人,完全識唔到人

有冇巴絲報過攀山同運動攀登班？好唔好玩？

有冇人上過品酒班

整錶原來咁伏
但又好想學，點算

樂理係邊隻
吉他都有d想學，本身有自學下咁

樂理咪普通人地去考試果隻5級樂理8級樂理囉.咩樂器都適用,不過8級會偏向古典D唔太適用流行音樂
學結他既話搵個好阿SIR學會好D,工聯會學既話應該冇咩系統

整錶黎講如果你係為興趣應該冇咩地方學了,D人都係工聯會 IVE濕鳩課程拎個證書就入行再實習,如果你有其他途徑話我知 我都有興趣

諗住學韓文，由零開始
入到去，成班人根本大部份係識哂啲讀音同簡單 vocab

thx 大大

咁佢地上黎做咩 燒錢嗎

好想知工聯會有無後生仔女上堂

廿幾歲到六十幾都有 想要幾後生先

過日晨啩
不過我都有上麵包班，有啲阿姐每期會 keep 住報同一個 timeslot，好似同 frd 固定有個 gathering 一齊整麵包咁，個個都跟咗同一個師傅幾年咁
有時太多班上過，佢地就會問師傅下一期開其他班得唔得咁

好似聚會咁，幾有愛

我都諗過學整麵包，但見個價錢都幾貴，唔捨得

學整麵包嘅工聯會已經最平
二千蚊內有找，有十堂，堂堂有兩款包，實習班嘅整完有得攞走

原來窮人冇學既權利

毒撚唔洗拍拖慳返D錢拎黎上堂

上緊西班牙文
根本係垃圾
堂堂播本書嘅碟，屌你老母

電機控制電路

有無人知唱歌班係點，細佬我五音不全想去糾正下，又好驚入面個個都好勁。

上過好多 d老師係有料既
不過你唔係長期記住
好快就唔就得晒
唔講政治 係好有用

上過咖啡班 初級進階都有上 係去人地間cafe上堂
每堂廿幾人 每次都有2-3個靚女
因為每個人每堂都要試沖幾次 所以都算學到野 不過學費好似貴過其他班小小